{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292611136/cheongju-hotel-in-cafe-terminal-cheongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699002629403&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315637376&selectedRatePlan=385228036&expediaPropertyId=71612848&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 인 카페 터미널점"
    },
    "text": "清州ホテルインカフェターミナル店 (청주 호텔 인 카페 터미널점)\n清州ホテルインカフェターミナル店は宿泊客にリラックスして心地よい経験を提供しています。 当ホテルはWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供し、お客様が便利に利用できるようにします。ホテルサイズ : 77室の客室チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "清州ホテルインカフェターミナル店では、どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "当ホテルでは、無料のWiFiとセルフ駐車が特典として提供されています。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルインカフェターミナル店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "清州ホテルインカフェターミナル店には77室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルインカフェターミナル店のチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "清州ホテルインカフェターミナル店のチェックイン開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルインカフェターミナル店の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "清州ホテルインカフェターミナル店の最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルインカフェターミナル店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "清州ホテルインカフェターミナル店のチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルインカフェターミナル店では、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、清州ホテルインカフェターミナル店では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルインカフェターミナル店の特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "清州ホテルインカフェターミナル店では、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認するよう案内しています。予約確認メールに記載されている連絡先に事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルインカフェターミナル店のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "清州ホテルインカフェターミナル店のチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となります。また、政府発行の身分証明書も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルインカフェターミナル店ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、清州ホテルインカフェターミナル店ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルインカフェターミナル店では無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、清州ホテルインカフェターミナル店では共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルインカフェターミナル店には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、清州ホテルインカフェターミナル店には無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルインカフェターミナル店の指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、清州ホテルインカフェターミナル店には指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 728
    }
}